澳洲領事喺機場，散乜撚

推上去

up

有月，push

有冇拎澳洲passport嘅可以搵領事求助架

推
721 811

知就唔會散哂啦

係wor，如果有澳州公民係機場，可以搵領事求救架
香港咁多澳洲公民係機場的話，未必敢武力清場

屌第一張咩樣

721 811

四點突然成班P牌開post
然後一堆假消息、改圖出現
然後六點鐘 所有P牌消失
發生乜事大家心知肚明

多謝你地 麻煩聽日準時出席

係咪專登著住住外套廢事俾黑社會打

唔止p牌
大部分出fake news既都係20萬打後既會員
咩人黎好易知啦

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

國泰都叫crew返工

推

聽日再去

基本法文件十六
"一、凡具有中國血統的香港居民，本人出生在中國領土(含香
港)者，以及其他符合《中華人民共和國國籍法》規定的具有中國
國籍的條件者，都是中國公民。"
"四、在外國有居留權的香港特別行政區的中國公民，可使用外
國政府簽發的有關證件去其他國家或地區旅行，但在香港特別行政
區和中華人民共和國其他地區不得因持有上述證件而享有外國領事
保護的權利。"

成班傻系散水撚

最緊要係外國領事既睇法，外國領事撚理你基本法咩